(TG) 90後吹水玩Game群聚GP

誠邀鐘意吹水的你，鐘意玩狼人Game的你加入。

希望各位朋友最重要係玩得開心
遊戲第二 友誼第一
無絕對岩與錯
無需激氣
一切開心為上
搗亂者請勿內進。

推